【白粉國】中國學生爭相吸白粉？熱門零食吃法似吸白粉！

中國中小學出現「白粉」？而且受到學生們歡迎？據中國媒體《齊魯晚報》的報道，中國有一款名為「乾吃奶味棒」的零食近期在中國濟南「迅速走紅」。但其走紅原因竟是因為吃法像吸毒，據悉已引起當地部門關注。報道稱，此款「乾吃奶味棒」食用方法非常獨特。食用前要把奶棒李的奶粉倒在餐具或紙上，再用飲管食用。但消息指，被倒出來的奶粉堆與白粉非常相似，而且食用方式也很像，因此不少中小學生都將其稱為「K粉」或「吸吸樂」。「乾吃奶味棒」售價1元人民幣一包，據悉吃起來與一般糖果沒什麼差別。根據相關報道，一名小學生家長反映指，有次她看見自己的兒子趴在桌上用飲管吸不知名的白色粉末，簡直就像電影中癮君子的吸毒場景。家長嚇了一大跳，立即將奶味棒收起來，擔心對孩子造成不良影響。

另有家長透露，他的孩子還告訴他，休息時間時會與同學圍在一起吃「乾吃奶味棒」，而且還會模仿癮君子吸毒後的亢奮狀態，讓眾多家長非常擔心。濟南市市中區市場監督管理局對此表示，官方將安排員工到該地核實，持續關注事件發展。

補張圖

呢d食物仲毒撚過白粉

1蚊包，唔知係咩化學元素呢

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

咁姐係同口吸定用鼻吸
我細個食煙仔餅都咁上下啦
睇老豆老母點教姐
利申細細個老豆就食煙,自己就無食

呢d化學野先毒呀...食多d啦支拿仔

仲以為用鼻吸

老實講 中國人死q 晒都唔關我事 拉